電鬈髮用咩洗頭水可以keep到鬈？

用咩洗都鬈，電完啲頭髮係結構唔同咗。

我自己就唔吹頭就keep 到好耐 冇話用咩洗頭水

幾耐？

以前日日吹 唔夠個半月就收皮
而家半年髮尾都仲有少少鬈
不過我中長髮
記得一定要洗兩次頭 同保濕

Thx 巴打
咁你唔用風筒 點整理個頭？

沖完涼用吸水毛巾包住個頭
唔使三個字就吸得七七八八
我平時用橡筋扎住個頭就算
想整造型就買把梳啦
不過我對梳冇乜講究
我自己就用嗰啲間距冇咁密嘅梳
冇咁易click住頭髮